我地BP大主唱ROSÉ(玫瑰)真係好屈機！

不服來電！

T寶要失業了

IU都要避開

本身都比我地騎到無工開

珍

佢地求期搵個有錢佬埋單算啦

支持...！！！

2:36個下高音

推

正式

好多色色畫面
已經同色狗朋友share

導彈XXXXX？喪心XX？

一個人solo 就可以撞飛T寶

t 寶拍mv 仲要用綠幕

呢個唔算色啦..

Me用AppleMusic

今似big bang 玩淨既埸景

講真同jennie個首差好遠
聽完淨係覺得 下..就係咁？
D錢拎哂去拍mv

反而覺得呢種style幾fit Rosé

睇多幾次就好撚好聽 好有層次